export interface IQuestionAnswerItem {
  id: number;
  question: string;
  answer: string;
}

export const questionAnswerItems: IQuestionAnswerItem[] = [
  {
    id: 1,
    question: "Як пройти перевірку перед заїздом?",
    answer:
      "Процедура проходить онлайн: потрібно підтвердити електронну пошту, номер телефону, надати дані кредитної картки, а за потреби — фото посвідчення особи та селфі.",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Чому я не бачу своє бронювання в додатку?",
    answer:
      "Можливо, ви ще не завершили перевірку перед заїздом або використовуєте інший обліковий запис.",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Як підготуватися до перебування в hata?",
    answer:
      "Увійдіть у свій обліковий запис, завершіть перевірку перед заїздом і ознайомтеся з деталями доступу до помешкання.",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Як hata захищає мої персональні дані?",
    answer:
      "Компанія використовує безпечні методи зберігання та обробки даних, не запитує конфіденційну інформацію через незахищені канали.",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Чи надається щоденне прибирання?",
    answer:
      "Щоденне прибирання не входить у стандартний пакет, але його можна замовити додатково.",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Як підключитися до Wi-Fi?",
    answer:
      "Інформація про мережу та пароль знаходиться в деталях вашого бронювання або в додатку.",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Чи можна отримувати пошту та посилки під час перебування?",
    answer: "Так, але рекомендується заздалегідь повідомити службу підтримки.",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Як повідомити про проблему під час перебування?",
    answer:
      "Через додаток або звернувшись до служби підтримки, яка працює 24/7.",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Як знайти або повідомити про загублену річ?",
    answer: "Зверніться до служби підтримки якомога швидше.",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Як видалити обліковий запис hata?",
    answer:
      "Надішліть запит через додаток або електронною поштою.Надішліть запит через додаток або електронною поштою.",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Як отримати рахунок-фактуру (folio)?",
    answer:
      "Його можна завантажити з додатку або запросити у служби підтримки.",
  },
];
